# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Artist Slideshow
# Addon id: script.artistslideshow
# Addon Provider: ronie|pkscuot
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30300"
msgid "Downloading"
msgstr "다운로딩"

msgctxt "#30301"
msgid "Downloading artist images"
msgstr "아티스트 이미지 다운로드"

msgctxt "#30303"
msgid "No images found for artist"
msgstr "아티스트 이미지 없음"

msgctxt "#30304"
msgid "Download Complete"
msgstr "다운로드 완료"

msgctxt "#30305"
msgid "All artist images downloaded"
msgstr "모든 아티스트 이미지 다운로드됨"

msgctxt "#32000"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgctxt "#32001"
msgid "Download images from last.fm"
msgstr "last.fm에서 이미지 다운로드"

msgctxt "#32002"
msgid "Download images from htbackdrops.com"
msgstr "htbackdrops.com에서 이미지 다운로드"

msgctxt "#32003"
msgid "  Minimal image width"
msgstr "이미지 최소 가로 길이"

msgctxt "#32004"
msgid "  Minimal image height"
msgstr "이미지 최소 세로 길이"

msgctxt "#32005"
msgid "Download additional artist information"
msgstr "추가 아티스트 정보 다운로드"

msgctxt "#32006"
msgid "  Preferred language for artist information"
msgstr "아티스트 정보 언어"

msgctxt "#32007"
msgid "  Download only 16:9 images"
msgstr "16:9 이미지만 다운로드"

msgctxt "#32008"
msgid "Download images from fanart.tv"
msgstr "fanart.tv에서 이미지 다운로드"

msgctxt "#32009"
msgid "Download images from theaudiodb.com"
msgstr "theaudiodb.com에서 이미지 다운로드"

msgctxt "#32100"
msgid "Slideshow"
msgstr "슬라이드쇼"

msgctxt "#32101"
msgid "Local artist folder"
msgstr "로컬 아티스트 폴더"

msgctxt "#32102"
msgid "  Image Priority"
msgstr "이미지 우선 순위"

msgctxt "#32103"
msgid "Fallback folder"
msgstr "예비 폴더"

msgctxt "#32104"
msgid "Override folder"
msgstr "최우선 폴더"

msgctxt "#32105"
msgid "Use fallback slideshow"
msgstr "예비 슬라이드쇼 사용"

msgctxt "#32106"
msgid "Use override slideshow"
msgstr "최우선 폴더 슬라이드쇼 사용"

msgctxt "#32200"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "#32201"
msgid "Limit size of download cache"
msgstr "다운로드 캐시 크기 제한"

msgctxt "#32202"
msgid "  Maximum cache size (in megabytes)"
msgstr "최대 캐시 크기 (메가바이트)"

msgctxt "#32203"
msgid "Download notification type"
msgstr "다운로드 알림 형식"

msgctxt "#32204"
msgid "  Custom notification images folder"
msgstr "사용자 알림 이미지 폴더"

msgctxt "#32205"
msgid "Alternate name for local fanart folder"
msgstr "다른 로컬 팬아트 폴더 이름"

msgctxt "#32206"
msgid "None"
msgstr "사용 안 함"

msgctxt "#32207"
msgid "Text notifications"
msgstr "문자 알림"

msgctxt "#32208"
msgid "Custom images"
msgstr "사용자 이미지"
